2.1 -Створюємо репозиторій на Gitlab;
    -Клонуємо його за допомогою команди "git clone";
    -Вставляємо потрібні файли та папки;
    -Оновлюємо репозиторій з хмари командою "git pull"

  2.2  -Відкриваємо правою кнопкою мишки Git Bash here;
       -Виконуємо наступні команди : git add . 
                                     git commit -m "changes description"
                                     git push
       -Оновлюємо репозиторій                              